宜加既notebook最大最有64gb ram?有冇用到128gb ram 既notebook?

邊到都可以
就算淘寶都可以
請出招！

Eurocom 推出最強筆電，i9可升級配 128GB RAM + 22TB儲存！ – PC3 Magazine

你要咁多ram 嘅notebook 做咩

有冇半小時電?

戇撚鳩嘅出埋啲機

用得128G嘅喺屋企用大機做嘢啦

呢種機係咪電視台搞live用

同時睇128套AV

搞live都應該啱用

不如問有冇epyc cpu 嘅notebook 仲實際

有兩個ram slot都可以
我嗰部dell 裝咗32+8 gb
遲d轉32+32

用開1tb ram樓主咁渣架

呢個真，1TB RAM 都無嘅機都好意思叫自己做notebook
無1TB ram 真係連啲阿婆電話都不如

My computer

開多幾個chrome都冇哂lo